當你愈接近勝利...會加入你既人就愈來愈多

當你愈接近勝利...會加入你既人就愈來愈多

香港人不嬲都係勝利球迷

讓子彈飛

無撚有錯
中立定義：邊邊打贏咪支持邊邊

岩

港豬精神：輸打贏要

紫蛇

「佢哋好惡，唔好惹佢哋，唔好出聲啊！」

林鄭已經輸梗

真

推

我愛你們

唔係越多人加入越贏
係越贏越多人加入

同612一樣口硬

去到呢個時候...相信好多人都失去佐焦點
不坊可以試下由局長....司長開始入手
直接去搵佢同佢對話

HELLO